普羅米異形

其實個順序應該係點 我睇完聖約同普羅米修斯都唔係好明 應該係睇左邊集先再睇邊集 個順序應該係點 睇完呢兩集我覺自己有好多野miss左

普=第一集
聖=第三集

第二未出